====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il me semble que la ville de Breda , aux PaysBas , en a démontré la volonté .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

